有冇人當年做過「上網輔導員」

【本報訊】心理要輔導、情緒要輔導，上網同樣要輔導。為免年輕一代在波濤洶湧的互聯網上「遇溺」，預算案預留6,300萬元開設500個上網輔導員職位，為期一年，授上網者「正確」、「安全」使用互聯網。有立法會議員對此表示不解，直言「後生仔上網叻過大人」，質疑當局為創造職位急就章，未有細思具體細節，又笑言此建議是今年預算案中最艱深的一段。

每月薪金約一萬元
坐在電腦屏幕前，新一代個個「識行識走」，綁手綁腳的從來是成年人。預算案開設500個上網輔導員職位，為期一年，平均每個職位開支12.6萬元，每月薪金約1萬元；據了解，當局將資助學校及社會福利機構推出相關暑期活動。
教育界立法會議員張文光認為建議「無厘頭」，令人摸不著頭腦，「安全上網即係咩意思呢？真係唔知喎，你話佢防病毒，後生仔都識晒，仲叻過我，話佢唔好睇不良資訊，呢D老師都有啦。」

他笑言這段是整份預算案中最艱深的一段，「當局可能創造職位心切，具體細節都未諗清楚。」
香港互聯網協會會長莫乃光建議政府，將有關款項用作資助學校聘請資訊統籌員，「而家好多學校都無呢個職位，要老師兼埋執頭執尾，同一筆錢已經可以幫到一半學校開呢個職位。」

以為講緊歡樂個D

08年網吧水尾啦

你問張文光啦

上網輔導員
淫網吧

係咪有渣波波果d

上網輔導員係回憶黎架

大丈夫劇情，唔比摸唔比傾計

以前唔知咩嚟，有send過email apply

後尾有冇上去見？

返呢份工擺明呃人工
印象中d所謂輔導員都係十幾廿歲
會上門喺家長面前check d中學生部電腦有冇裝防毒同bowser有冇上所謂不良網站
不過就算有上 你上門之前個學生哥都delete咗個record啦
都幾無謂

有無增值服務先

至尊網吧

好多年青妹妹上網輔導員

未入嚟睇標題
真係以為講緊淫網吧

殘體字死開啦